周秀娜暴乳大縮水 網民大叫：還我大奶奶

差左咁多咁 ?

搵夠咪縮水

乳大有時頗細

奶向八字走

唔係戴push up bra姐，戴左咪以前咁囉

佢好似都瘦咗好耐 自從前排開始操之後

放咗啦